{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma elan vahel kodus inimese juures. Ma armastan mängida ja saba liputada. Ma tean, kuidas öelda \"auh-auh\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"🦴 Ma naerin kui sa mulle kondi annad."},{"text":"👂 Sa kuuled mind vahel õues \"auh-auh\" tegemas."},{"text":"🎾 Mulle meeldib palli taga ajada."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF6347","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma olen väike ja pehme. Mulle meeldib magada ja paitamist nautida. Ma oskan öelda \"miau\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"🧶 Mulle meeldib lõngakeraga mängida."},{"text":"💤 Mulle meeldib päikese käes magada."},{"text":"🐭 Mulle meeldib hiiri püüda."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Hiir","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF32CD32","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma olen suur farmiloom. Annan piima ja teen \"muu\" häält. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌾 Ma söön rohtu."},{"text":"🥛 Minu käest saab piima."},{"text":"🔊 Minu hääl on \"muu\"."}],"options":[{"label":"Rebane","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma olen väga suur ja mul on pikk nina, mida kutsutakse londiks. Ma elan kaugel soojal maal. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌍 Mind leiab Aafrikast ja Aasiast."},{"text":"👃 Mul on väga pikk nina, mida kutsutakse londiks."},{"text":"💪 Olen kõige suurem maismaaloom."}],"options":[{"label":"Lõvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDAA520","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma elan puude otsas ja mulle meeldib ronida ja hüpata. Mulle maitsevad banaanid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌳 Ma kiigun puude latvades."},{"text":"🍌 Mulle maitsevad kollased puuviljad."},{"text":"🤸 Ma oskan väga hästi ronida ja hüpata."}],"options":[{"label":"Öökull","isCorrect":false},{"label":"Krokodill","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Ma olen roheline ja kattein maad aias.","hints":[{"text":"🤔 Mulle meeldib päike ja vesi."},{"text":"✂️ Mõnikord mind lõigatakse lühikeseks."},{"text":"👟 Minu peal on hea joosta ja mängida."}],"options":[{"label":"Kivi","isCorrect":false},{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Muld","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"🌱"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Ma olen värviline ja kasvan mullast.","hints":[{"text":"🐝 Mesilased armastavad minu nektarit."},{"text":"🌷 Mõned mind pannakse vaasi kaunistuseks."},{"text":"👃 Mul on sageli hea lõhn."}],"options":[{"label":"Käbi","isCorrect":false},{"label":"Lill","isCorrect":true},{"label":"Seemik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"🌱"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Ma olen roheline ja kukun puu otsast alla, eriti sügisel.","hints":[{"text":"🌳 Olen osa puust."},{"text":"💨 Tuul puhub mind maapinnale."},{"text":"🍂 Sügisel muutun kollaseks, punaseks või pruuniks."}],"options":[{"label":"Oks","isCorrect":false},{"label":"Leht","isCorrect":true},{"label":"Koor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"🌱"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Ma olen väike, pruun ja peidan end mullas.","hints":[{"text":"🌰 Minust võib kasvada uus taim."},{"text":"🤲 Mulle meeldib soe ja niiske koht."},{"text":"🌱 Olen elu algus paljudele taimedele."}],"options":[{"label":"Kivi","isCorrect":false},{"label":"Muld","isCorrect":false},{"label":"Seeme","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"🌱"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Ma olen pikk või lühike ja hoian taime püsti, kandes lehti ja lilli.","hints":[{"text":"📏 Asun juure ja lehtede vahel."},{"text":"💧 Juhin vett taimele üles."},{"text":"🌿 Olen enamasti roheline."}],"options":[{"label":"Juur","isCorrect":false},{"label":"Vars","isCorrect":true},{"label":"Õis","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"🌱"}}]}